【猁v鍠】奧雲係猁名宿定鍠名宿

定係49000名宿

狃名宿

緊係巴塞名宿

做乜唔問埋杜迪克

同麥馬拿文

賓尼迪斯

大脾露罅

獌

if u cant beat them

無巴路士份

沙比阿朗素

佢退休都冇乜點提皇馬

agger 退左休未？

魯殊咁老踢唔踢得嫁

Why not both?

答案係成篤屎名宿

杜迪克上陣加埋有無90min

上年退左

大家都知佢好愛利

咁真朗拿度呢?

醒起仲有摩連迪斯

David Thompson唔係打nba個個咩